【得罪講句,身邊多咸濕仔朋友真係慘過無限食屎】

成日係唔岩既時候send咸濕相黎
地鐵啊 迫巴士 總知人多就最鐘意揀呢D時間玩野
你知啦 whatapps啊 wechat咩咩柒柒果類
未必可以睇到縮圖 要襟入去先知咩圖
人係有好奇心 就係會好想去睇
真係慘過食無限舊屎

同朋友食飯
野食都未叫
又大大聲聲話果邊條友好大波好正
真係好無面 我心諗唔係我講架

係，睇戲見到女主角大波少少就扯曬旗，差啲想叫我幫佢打飛機

男校加三行撚表示由細到大都係咁
已經習慣